想問連登仔意見揸咩車先5係垃圾

cla=mk
model s/x=輪椅
320/a3/a250=公廁
其實每部都差唔多過十鳩幾萬，想問要揸乜先5會俾人笑

RR 賓利

5你老母 畀你揸乜車都係垃圾

110

梯丫佬
掃把佬

係你揸車 唔佢人地揸
理鳩人咩
架架車都有自己優點缺點

係你揸車 唔係人地揸
理鳩人咩
架架車都有自己優點缺點

你揸車定連登仔揸
你路面唔係麥牛馬都冇人理嫁啦
理撚得班19點講咩

貨櫃車

單車

連登神車mazda 3

Alexander Dennis Enviro500 Turbo

VW 渣得VW果d都幾友善

唔係假膠

至撚垃圾依部
Volvo B8L

揸rb就話你勁

校巴

Toyota Coaster

LaFerrari勉強可以接受

定係你揸緊VW咋

btw 5你老母

你咪答咗
5
RS5
E53
M550i

Mazda 5算唔算

有5字，算

格蘭披治排位賽
都唔知爭乜鳩